英國日落，非人不夠 ，財不善，弊在奶共。奶共而力虧，日落之道也。

今日無五蚊，明日無十蚊。

然後得一夕安寢。起視四境，而蝗禍又至矣。